返工好悶

你講我未必識畫
畫風如下

畫小新揸住部相機

畫可可蘿俾我

做咩唔應我

Last idea 有無俾人ban到

你呢

got banned
Btw 後期用左99999攻掛
你唔好同人講

咁你有無俾人ban